vertices:
- - 1
  - -3
  - -9
  - -15
  - 12
  - 6
  - -7
  - -13
  - 10
  - 4
- - -1
  - -5
  - -12
  - 11
  - -10
  - 14
  - 9
  - -8
  - 7
  - 2
- - -2
  - -6
  - 5
  - -4
  - -11
  - 15
  - -14
  - 13
  - 8
  - 3
vectors:
  1:
    x: 1.0
    y: 0.0
  2:
    x: -0.19098300562505258
    y: 0.5877852522924731
  3:
    x: -0.8090169943749475
    y: -0.5877852522924731
  4:
    x: 0.8090169943749475
    y: -0.5877852522924731
  5:
    x: 0.19098300562505258
    y: 0.5877852522924731
  6:
    x: -1.0
    y: 0.0
  7:
    x: 0.8090169943749475
    y: 0.5877852522924731
  8:
    x: -0.5
    y: 0.36327126400268045
  9:
    x: -0.30901699437494745
    y: -0.9510565162951535
  10:
    x: 0.30901699437494745
    y: -0.9510565162951535
  11:
    x: 0.5
    y: 0.36327126400268045
  12:
    x: -0.8090169943749475
    y: 0.5877852522924731
  13:
    x: 0.30901699437494745
    y: 0.9510565162951535
  14:
    x: -0.6180339887498949
    y: 0.0
  15:
    x: 0.30901699437494745
    y: -0.9510565162951535
components:
- cylinder: true
  perimeter:
  - source: -8
    target: 8
    vertical: false
    boundary: false
    vector:
      x: 0.5
      y: -0.36327126400268045
    crossings: []
    touches:
    - halfEdge: -8
      index: 0
    - halfEdge: 8
      index: 1
  - source: 13
    target: -5
    vertical: true
    boundary: true
    vector:
      x: -0.5
      y: 1.5388417685876268
    crossings:
    - halfEdge: -7
      at: 0.6180339887498949
    - halfEdge: 6
      at: 0.6180339887498949
    touches:
    - halfEdge: 13
      index: 0
    - halfEdge: -7
      index: 0
    - halfEdge: 7
      index: 0
    - halfEdge: 6
      index: 0
    - halfEdge: -6
      index: 0
    - halfEdge: -5
      index: 0
  - source: 2
    target: -2
    vertical: true
    boundary: false
    vector:
      x: -0.19098300562505258
      y: 0.5877852522924731
    crossings: []
    touches:
    - halfEdge: 2
      index: 0
    - halfEdge: -2
      index: 1
  - source: 8
    target: -8
    vertical: false
    boundary: false
    vector:
      x: -0.5
      y: 0.36327126400268045
    crossings: []
    touches:
    - halfEdge: 8
      index: 0
    - halfEdge: -8
      index: 1
  - source: 9
    target: 5
    vertical: true
    boundary: true
    vector:
      x: 0.5
      y: -1.5388417685876268
    crossings:
    - halfEdge: -3
      at: 0.6180339887498949
    - halfEdge: 1
      at: 0.6180339887498949
    touches:
    - halfEdge: 9
      index: 0
    - halfEdge: -3
      index: 0
    - halfEdge: 3
      index: 0
    - halfEdge: 1
      index: 0
    - halfEdge: -1
      index: 0
    - halfEdge: 5
      index: 0
  - source: -2
    target: 2
    vertical: true
    boundary: false
    vector:
      x: 0.19098300562505258
      y: -0.5877852522924731
    crossings: []
    touches:
    - halfEdge: -2
      index: 0
    - halfEdge: 2
      index: 1
- cylinder: true
  perimeter:
  - source: -14
    target: 14
    vertical: false
    boundary: false
    vector:
      x: 0.6180339887498949
      y: 0.0
    crossings: []
    touches:
    - halfEdge: -14
      index: 0
    - halfEdge: 14
      index: 1
  - source: -10
    target: 10
    vertical: true
    boundary: false
    vector:
      x: -0.30901699437494745
      y: 0.9510565162951535
    crossings: []
    touches:
    - halfEdge: -10
      index: 0
    - halfEdge: 10
      index: 1
  - source: -15
    target: 15
    vertical: true
    boundary: false
    vector:
      x: -0.30901699437494745
      y: 0.9510565162951535
    crossings: []
    touches:
    - halfEdge: -15
      index: 0
    - halfEdge: 15
      index: 1
  - source: 5
    target: 9
    vertical: true
    boundary: true
    vector:
      x: -0.5
      y: 1.5388417685876268
    crossings:
    - halfEdge: -1
      at: 0.38196601125010515
    - halfEdge: 3
      at: 0.38196601125010515
    touches:
    - halfEdge: 5
      index: 0
    - halfEdge: -1
      index: 0
    - halfEdge: 1
      index: 0
    - halfEdge: 3
      index: 0
    - halfEdge: -3
      index: 0
    - halfEdge: 9
      index: 0
  - source: 14
    target: -14
    vertical: false
    boundary: false
    vector:
      x: -0.6180339887498949
      y: 0.0
    crossings: []
    touches:
    - halfEdge: 14
      index: 0
    - halfEdge: -14
      index: 1
  - source: 15
    target: -15
    vertical: true
    boundary: false
    vector:
      x: 0.30901699437494745
      y: -0.9510565162951535
    crossings: []
    touches:
    - halfEdge: 15
      index: 0
    - halfEdge: -15
      index: 1
  - source: 10
    target: -10
    vertical: true
    boundary: false
    vector:
      x: 0.30901699437494745
      y: -0.9510565162951535
    crossings: []
    touches:
    - halfEdge: 10
      index: 0
    - halfEdge: -10
      index: 1
  - source: -5
    target: 13
    vertical: true
    boundary: true
    vector:
      x: 0.5
      y: -1.5388417685876268
    crossings:
    - halfEdge: -6
      at: 0.38196601125010515
    - halfEdge: 7
      at: 0.38196601125010515
    touches:
    - halfEdge: -5
      index: 0
    - halfEdge: -6
      index: 0
    - halfEdge: 6
      index: 0
    - halfEdge: 7
      index: 0
    - halfEdge: -7
      index: 0
    - halfEdge: 13
      index: 0
